The rock + John cena + 曹星如聯手, 夠唔夠一隻獅子打？

+

+

V.S.

曹星如換霍金都打得贏啦

先張3號掉去餵獅子
引開隻獅子注意力
之後再試下入佢中路
另一個再現偷桃
唔好話獅子
暴龍都搞得掂 (如果搵到佢粒春既話)

曹星如一個夠打

戰術係-
先將其中－個推出去隻獅子度(好大機會係曹星如,因為相信佢唔夠其他兩個打),隻獅子好自然會先咬死再食佢,等隻獅子食飽曬，淨低個兩個就去揼柒隻獅子,隻獅子食到肚脹要走都走唔切,到時佢地－個係前面引隻獅子,另－個就把握機會捉住佢條尾,捉到之後好似奧運玩拋鏈球咁轉幾個圈再拋出去,－定可以k.o.隻獅子

要搵返隻差唔多磅數既獅子俾君如

君如

靚抽

獅子幾百kg喎

動物粒春好似冇人類咁敏感 中咗都冇咁痛

食阿如點夠肚脹

食完曹星如再加幾十kg添,你當the rock 流架?

你話阿

哇屌, 關我撚事呀！

都冇人睇到john Cena 點會吾夠打

吾你媽媽

吊 呢隻係人都挑得贏啦

突然聽到JOHN CENA 首歌

牙如一個夠單挑獅子

應該問 The Rock + John Cena+ 一隻獅子 夠唔夠 曹星如打

百幾定幾百呀

The rock 120
John 100
一隻獅子係野外，無人餵養嘅200kg左右
佢兩個講緊全身都係肌肉，唔係肥膏
正常都夠抽呀

多咗個曹星如就唔夠打